[長期作戰、作戰未完]留意大方向仍然係反紅傳媒、反CCTVB

今次記者會說服左一啲和理非，各位記住提醒身邊既人
抗爭未結束
我地抗爭得咁辛苦其中一個原因就係因為CCTVB，我地一定要對付CCTVB

7.10前 - 一人一信反DQ - Link 1
7.10 - 19:00~22:30 - 麥小姐追思會 ＠ 中環愛丁堡廣場🕊️
7.11 - 14:00~22:00 - 梁烈士公眾告別禮 ＠ 渣華道遊樂場🕊️
7.11 - 油尖旺區議會夢遊 - Link 2
7.13 - 15:30 - 光復上水 ＠ 上水花園第一號
7.14 - 沙田區大遊行 - Link 3
7.27 - 紅磡土瓜灣遊行
7.28 - 將軍澳遊行 - Link 4
Link 1: / Link 2: / Link 3: / Link 4:

撤回修例 收回暴動 撤銷控罪 追究警隊 雙真普選
不割蓆，不篤灰，不分化

唔好意思，借個位

［膊頭有花既全部入黎］影片！士氣+1000 緊急召喚

光復上水7月13號